訓左1個月，想問下光頭劉死撚番左去武漢救災未。

又話人逃兵，又話人垃圾，想問下咁愛國既劉sir 幾時身先士卒，做番個好榜樣上去救災??

推

民族英雄應該去武漢與14億人同行

快撚D 組隊上去。

佢係咪已經死左

支持劉蛇攞無薪假，帶領200位同袍上武漢做義工。

721 果兩個打靶未